冷氣軍師x和理非要幫手啦

2019-8-11 , 集合3至5萬人,22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

推呀

推

721

人呀！！！

兄弟各自爬山

呢d垃圾page我由612投訴到今日都未死

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

唔睇好
紅底fb,擺明話人係曱甴舉報佢都冇用

已share 準備ok

你做都有1%

你唔做就0%

盡小小力有幾難，可以失望但唔好絕望

X2

光復香港 文宣革命
勿忘721 警黑勾結 追究到底

做番d野

推呀dllm

可唔可以報埋港人港地同華記正能量

Push

done
FB page都咁多人like

和理非一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

你用30MINS 吹雞
會有咩成效

5分鐘 鬧鐘已設

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

push 721

援軍！！！

人呀！要人！

要人！

有冇人覺得fb檢舉親中page都好似難啲，fb好似會特登阻礙你選擇邊個指控檢舉